希望Suso回家做住古天奴後備

意甲咁低水平

古天奴做後備下話

我地利記5要25仔

支持

比機會佢改過

幾時返返高登

聽日有Email用得